限聚令延長 14 天至 5 月 7 日

"請大家多忍耐一段時間"

忍耐至經濟大蕭條